有冇人有電單車得閒幫手送下貨

一個星期三日
下晝三點左右
走兩轉送去Polyu
自己開價

邊度出發

TG?

Call G?